[光榮古活賽期] 馬季唞暑討論區XVIII

From Agentz1巴打:

今個星期及下星期歐洲主要賽事schedule
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕/ 2115 葡萄酒錦標 /2145 里諾斯錦標/ 2215 古活盃
29/7 星期三 2145 摩金錦標 / 2215 薩塞克斯錦標
30/7 星期四 2115 列治文錦標 / 2145 哥頓錦標/ 2215 蘭秀錦標
31/7 星期五 2045 橡樹錦標/ 2115 Bonham thoroughbred stakes / 2215 英皇佐治錦標 / 2245 光榮錦標
1/8 星期六 2200 Lilile Langtry stakes
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

成全寶贏馬片段:

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
女性討論
吹水
尋找公關

精選成績#3

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

thx Hilary

lm

0230點

你個po遲我一個number

lol 慢左半拍

羅馬入未

買左小球

1-0

你2.5?

係啊

2-0

2-0 炸左

炸得好

1-1

Lm

又X

2-1

ROMA 12M x2

CLS...搵你老母賭

都癲
VAR都唔撚睇
個球員叫佢睇，一野黃牌

Roma 又中柱又柱邊左好多次
然後無啦啦清高 同個龍 一野撞埋，真係5050 咁撞
12m var都唔睇

球證買好撚多3球

單數 2.5b 2:1波膽500k

又逼害我...屌

仲買左咩 啱啱買完祖3/3.5b

買左羅馬小球單頭$500

3穿1 唐迪拉半小輸半格
比蘭倫斯+1 又輸緊
洛辛堡客勝又輸緊

啱啱隔離波po話紐約城fg 買定訓先

打埋祖記+你講果個我打都陣機都訓..
聽朝訓醒收錢

齊羊

後大摩時代 告東尼要做大賽之王

告東尼剛季衝冠失敗，未能重登冠軍練馬師寶座，不過旗下「時時精綵」挾雙料G1冠軍獲封馬王，馬房以1.27億港元總獎金，成為剛季獎金王，回報來得更加實際。再向新季進發，告東尼揚言重點仍會再放在大賽之上。

在香港傳統Big4練馬師之中，當然以11屆冠軍蔡約翰最厲害，剛榮休的大摩則贏過7屆，年資最淺的方嘉柏亦有3屆奪冠紀錄，相比之下，告東尼屬於最少產量的冠軍練馬師，只於99/00年度及04/05年度兩次登頂，隨着剛季挑戰失敗，告仔不經不覺與冠軍頭銜，已經睽違十五年的時間。

剛季獎金1.27億冠同儕
回顧2004/2005年度馬季，告東尼以91W封王，曾創下單季勝出最多頭馬及贏得獎金1.13億港元的輝煌戰績，雖然最多頭馬的紀錄，已於16/17年度馬季，被蔡約翰94W所打破，但剛季於獎金成績方面，告仔再一次刷新個人最佳紀錄。縱使剛季再與冠軍擦身而過，但告東尼卻沒有太大失望，他認為以1.27億成為累積獎金最多的練馬師，亦與大摩在分級賽頭馬方面看齊，縱成冠軍也只是錦上添花，反而他對於因受疫情影響，沒有機會帶馬遠征，倒是有點美中不足。

以告東尼目前雄厚兵源，自然不愁為新季部署爭取佳績，尤其麾下最大族的「加州」系馬，剛季為東廐帶來10W，立下汗馬功勞。「加州」系第二代掌舵人梁欽聖曾透露，新季一眾家族成員合共有7支籤在手，將會主力支持告東尼。此中首匹生力軍，兩戰全勝的本年度愛爾蘭自購馬E45，已於暑期率先抵港，將是明年進軍各項四歲大賽的重要棋子。

隨着大摩散倉，告仔獲得短途佳駟「常感恩」加盟，此駒剛季已一再證明分級賽潛力，對於均衡東廐頂班馬在長短途大賽的部署上，當然有莫大幫助。

十三少喺馬圈潮流Icon

韋達好鍾意戴銀器配飾，轉個頭英倫味重嘅中身乾濕樓，亦一樣駕馭得到。

十三屆冠軍騎師韋達，上季開倉首季贏得44場，跑贏唔少有經驗練者，成績確係唔錯。自從十三少從練之後，昔日經常見著住綵衣嘅佢已不復再，轉而以唔同造型示人，無論服裝抑或配飾，都勁有個人品味，實在係香港馬圈新一代潮流Icon。

都係野雞球岩我

屌你奶，ATV，軌比多粒我好難？

唔識賭了

尋晚撿多少？

正仆街般尼連4c

被人禁住搶

無錢了

Atv 比多粒我
個世界不一樣

830 焗賭

2.5S

屌你地賭波贏到馬會爆廠

你琴日贏好多？

買大細波買到有陰影
單頭一定差一粒
過關一定斷一關

買左注上盤算

煞科點

2.5b easy la

屌你條光頭由夜晚到朝早都見到你賭

起身返工

比C007㩒住嚟砌

你on9

日日都話最後一注冇錢賭

做咩事 delay到9點

我輸晒呀

留意到有三個成個完成馬拉松
福，寶高，奧步

開咗波 1c

又X，Diu

2c

突然開波
突然2c
假球

晨早輸哂賭都冇賭

拿 必？

本來諗住買多倫多
開咗波又慳返

煞科焗賭

最新消息：日內宣布午市禁堂食、限進入街市及超市人數

又同左= = 針ed

拿「自稱」冇賭
漏左必= =

冇得wfh果啲慘撚到

買咩 跟9你

diu，2.5S又秒Goal

買左多倫多秒針
屌
一隻貓有九條命都唔夠比美職殺

又話淘汰賽利細波

又秒jump la

乜

2.5s ?

叫親fc xxx我都吊你老木

紐約城FC

紐約城fc贏隊波都唔識踢嘅邁亞密

9月見

見到馬會網仲係寫住8月中播新加坡馬，唔知真唔真

Fc ng

呢場又係角 派錢

得我輸?

-6快

呢啲賽果真係搵你賭

呢注輸埋戒球算

全部返工狗OFFICE HOUR先上水

跟你
一齊等馬la
唔好再沉迷

唔撚想見到足智彩

爭分奪秒半細佬去雪茄佬

人生 總有歡喜
難免 亦都有淚

琴晚草蛇都講咗，Magical目標係會跑Juddmonte International 或者 Irish Champion Stakes

Sir Dragonet係會繼續跑10F嘅比賽，照計就得返 Juddmonte International / Irish Champion Stakes / Champion Stakes / Cox Plate / McKinnon Stakes / Hong Kong Cup

我諗佢唔會去美國食泥或者去天皇賞秋

Jump

@烽煙

其實HKJC APP真係好撚賤
馬季完左咪講完左，叫人禁去足智彩做乜撚野?

希斯

X2..

Shadow hero終於到香港

力系馬主擺得雪茄都狗餅馬

邊場半細

欺師成批貨到

爭分奪秒應該指黎緊呢場

屌你老母NYC 2:0咪算撚數
2.5S又針

咪撚係囉

陽明綸綸日日操任我行

2.5S，NO GOAL針撚哂

琴晚重傷
點解仲有手足可以戰鬥美職

上盤叫都冇撚得叫

想快啲睇下變魔術仲有無丁點進步

下場啦 永不言敗

肯食屎體育會轉1.5/2我就買

C又唔撚刷 屌你老母

買撚左了
半大全大 等含能算
你地識做就買返注0:0啦

1:3

乜撚野淘汰賽唔入波
on99

Cls ball on99

3.5s爆埋

今年幾好睇 好似幾大陣型都各有好既2000-2400馬咁 係阿加汗

失控 生死注肯刷C

屌你又同路想點= =

半大似掂
GUN了

10.5s爆埋
平時又唔見咁正氣

阿加汗睇下啱啱贏嘅馬女可唔可以成材啦

登神蘇慘
G1 全部陪跑

神蘇有接外線馬嘅

輸尻晒了
點解你地2粒鐘1次生死注咁有錢

我都輸鳩晒

都下風啦

去日本屈機仲好

最後幾多C?
睇唔到

風吹雞蛋殼

琴晚D半夜波既賽果拎撚左我條命

比意甲害撚死
唔撚賭了

齊羊啦
我地同路轉哂運

同路啦
一起身見到即刻想合返眼長眠

憲哥我琴日重傷

睇個勢上盤準備轉1.5/2
平注上盤，半1.5B，1.5/2B ?

屌你咩 penaldo 射失12碼

神蘇歇冬去日本杜拜搵真銀

屌你老母腳波

上年佢比紀仁安拋甩咗做唔到冠軍騎師先提早去日本

你大把人民幣= =

我一棍左上盤
半棍+半棍 半大全大

曳恩咁快開工 仲要淨係操白頭佬啲馬

你唔係3/3.5s?

期待佢瘋狂搏失

買左b

財散人安樂～

財散但唔安樂

拿b賭到化哂先會安樂

追寶尾 白帽角大

諗諗下，買半大不如半2:0 3:0

退出足球圈88

轉玩娛樂台算88

牙拿休息陣
唔想再賭啲濕尻波
由其果啲唔識/無戰意嘅隊

肯刷c正唔正氣架

= =

睇盤好似好撚正氣

輸錢都要被jer
但ok
幾搞笑

戰意呃人既屌佢老母
由其英冠班垃圾爭升班既撚樣隊
輸撚左好多次

點部署
綠帽？

岩岩入去愚台見到覓腸個Po

你又岩
屌撚死賓福特

成個娛樂台都係pun and email ....

唔係休息陣

係要戒

見到22條友係到做馬騮戲好煩

去到邊都見到D馬PO既人(公關)
D賭意又忍唔住
痴線

角大派錢冇人買

笑死

綠帽角大？

岩岩即場 笑死

未訓醒

而首匹在大圈快試馬則為葉廐「老友威威」，其後在大圈快試馬匹卻未見踴躍。

執輸行頭慘過敗家

賭意都up得出

世界級pr

屌 禁足啦你老母

= =
咪屈拉

綠帽角大寶尾
上撚左車

gun !

半大派錢

Home office逼我叫food panda

發覺會員福某，真係馬會PR黎
上盤，半大全大，角大

買綠帽角大加兩球

real fly ar

要追830數 只能買多注

仆街了 肯刷C唔轉盤仲回飛

基本啦

輸鳩晒無賭波 List

拿 憲 賭波馬

1點加我名

慘

買細就開大
開大就開細

賓福 其實係咪唔想升
最後一兩場先玩野
死都唔上返去

No code eat airplane ?

我買角 成日輸

原價囉

mark up 到咁..點食得起

廢事行

no C no goal
88

Mark up+ delivery fee

88❤️

懶都要付出架

經過咗KGVI得三隻馬跑，班撚屌仲夠膽屌柒岳伯仁一場出幾隻馬

mark up + delivery = 食多餐

食二手餐 仆街了

1:0未吊你老木

好能憎美國人

又半細 垃圾

主咁都唔入

成班土豪

一買大波就0-0 真係屌你老

快撚d 刷角先

角大追寶尾失敗 dllm

又含

綠帽突發連C

7

大球黨 真係成條命比人拎左去
正式戒球

1730點樣報署

我買2球渣

牙囧

你地角大又中到啪啪聲

人紅有人撐 杜苑欣簽約做主帥
27/7/2020

杜苑欣將會簽約做前葉森打吡冠軍「授權」嘅馬主主帥 (圖片：Getty Images)

早前喺皇家雅士谷賽期爆大冷贏「朱龍」(Scarlet Dragon)嘅杜苑欣，先喺今個月初單日贏4W，月中更首勝分級賽，愈騎愈有。呢位年輕女將成績優異，自然得到青睞。

啱啱前葉森打吡冠軍「授權」(Authorized)嘅馬主兼Blue Diamond Stud嘅主人Imad Al Sagar宣布，已經簽咗杜苑欣做主帥。Al Sagar指，杜苑欣係一名十分有幹勁，而且細心、同埋敬業樂業，得到佢嘅加盟，希望可以合作愉快，而佢哋現時旗下有唔少具有潛質的馬匹，相信杜苑欣可以交出好表現。

突然有馬主垂青，杜苑欣梗係好開心，仲話好興奮可以做到Imad Al Sagar嘅主帥，希望往後能取得更多勝利！

內圈首開希斯打卡 老苗超新星攞頭綵
27/7/2020

今晨內圈跑道重開，可減輕大圈跑道負荷。

今季沙田馬場晨課雖說不會停操，惟自7月16日起，馬匹於大圈只限踱步，而內圈及彭福公園策騎徑亦未開放，嚴格來說未算真正「開操」。今朝三線首日齊開，操練終回復正常，場面熱鬧，快慢工夫得以分流，至於首匹駛入內圈操練的馬匹係苗廐馬「超新星」，廐侶「簹多福」緊隨其後，聯袂進行踱步，苗禮德亦有在場督操，人馬齊齊攞頭綵。

另外，重來香港設廐的大衛希斯，今晨亦派馬出內圈踱步「打卡」，楊明綸亦繼續幫師公操馬，不過就未見希廐馬出大圈快跳，看來練者對手在摸索階段，不會急於一時。而以往傳統的開操飲香檳儀式，理應今朝舉行，惟新冠病毒疫情下亦已取消。

牙福

又逼害半大
on9

買親大球就0-0 可以點
除左跟拿蛇戒真係無第條路

抖完好返黎啦福蛇

半0全2 完美逼害光頭福就完美

又嚟無賭先嚟爆角咁老土呀

半大半主得個叫字

點解美職要靚時間屌你老母

去咗做跑步撚

閪撚哂 等賭馬算88

7色sir未起身

佢都欺拉利差唔多

真係好撚老土
有賭就差1c
無賭就半場8c

起左啦

我發覺你唔撚使訓咁

飲左凍奶茶未

憲哥 我輸鳩晒

訓左7,8個鐘啦

24射都唔入波 屌你老母

我都無賭啦
一齊上黎圍爐算啦

d 女人個腦係咪裝屎

到今時今刻都仲講緊食肆係爆發主因

跑步好過輸錢

游水啦

死仆街PR
又想暗示叫人賭錢 游水=打麻雀
屌爆你

好耐之前賭場西甲
0200定0345開
屌你半8全9
半場去左打機...
90分轉台 心諗係咩有咩誤會

過幾日早d起身
連午餐都冇堂食

就黎冇堂食，七sir點算

禁埋堂食
係咪外賣仔笑到最後

係屋企嘆30年普洱

失控

七色sir午餐未
又意粉加凍奶茶

公園群組

正叔有內幕

入未呀屌你老母

其實我少買角球
因為真係唔識 輸多贏少

寶高

佢行政會議成員

我成朝都諗梗呢個問題
好撚大獲...

馬po個個都社會賢達

佢一路開會一路睇美職

唔鐘意用紙杯
所以唔鐘意食外賣

咁早開餐晏啲無以為繼啊

紙杯都算

紙飲管真係好反智

屌啦 個個冇睇新聞

其實連登都有

有時比紙飲管我會把鬼火直情唔要/唔用

幫拿蛇數緊角唔撚得閒啊

大快活堂食咪係，直接拎起隻杯飲
但係好奇怪

佢唔係輸哂。。？

兜唔到啦牙正

你千萬不要對賭波的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的.

尋晚追左一陣post，留意到有人輸打贏要

上盤手足又俾馬會撚狗

瞓醒見大家又贏好撚多

你都贏

邊個撚樣

入撚到未

七色sir係咪一路對住杯凍奶茶慢慢細味人生

買咗就冰角唔入波

對唔住囉

今年慶典盃唔喺十月一日跑

射21次都唔入

行政會議通過周三起全面禁止食肆堂食！

七Sir連早餐都冇得食

正式宣佈誤會左正叔係公關

以下正名:
金世正叔 (行會成員)

仆街 全日禁堂食

卧底

肯刷c 快撚d 2:0 thx

又屈 我知就講全日禁
你條光頭福係度興風作浪

讀書又唔班賭仔咁叻，剩係識賭賭賭 賭你老母

又唔見*

證明左你係賭仔

欺拉利點算
日日訓到 3 4點

教育局敢唔敢必修科加入搏彩?
我屌佢老母即刻RETAKE

酒樓，放題，細型既餐廳
準備瘋冚式執笠

不買是贏錢

半9全11
0-0
我屌你老母閪呀美職

酒樓應該執得

問：足球一注最低投注係幾多

最後兩日
好好把握

可以進入每日講女環節未

世界末日

男性討論環節未

80分鐘12c 開14.5中位仲要啱啱足水=_=?

有咩女講...
轉個頭貼條EMAIL出黎即時收工

出題果個炒得

講車未

禁2-3個月既話，真係會執勁多

長答題:
香港賽馬會足智彩亞洲盤賽事會因為什麼因素而轉變球盤(10分)

華蛇有冇咩指引比大家

真心..禁堂食唔係唔得
你禁撚埋傳播病毒來源果班乜撚野免檢疫人渣我咪服囉

啱啦，重挫一下富臨同美心

有得考賭波馬嘅科 我地呢到最少20個狀元

美國人真係唔抵可憐

屌佢老木
一球都冇

賭博就係 問球員名你都唔識啦

傾下d大波台妹

封左關點減少大陸奶野人數

想拎架model S換架mini cooper

係咪應該襯聽日禁令前飲埋最後一餐茶

都識嘅 考馬匹歷史科拿蛇滿分

粉果

拿 七 我 你

點會冇補貼比藍店

叫多d粉果 叫個意粉俾拿

14達陣

LM

真係痴撚線
我成條命冇左

補貼得幾多
唔通貼足咁多人人工，鋪租咩

拿點會肯同我坐一枱

都補唔返上盤半大全大既血 = =
又係留返一絲生命比你苟延殘喘
好撚辛苦

美職最勁係以前當奴雲

好彩冇買呢3樣
跟左我必角大
角球終於收錢

16.5
上盤
大波

好彩跳左船唔洗X

Congrats

單挑 你冇事麻

無賭又爆角 咁老土

1730 餘下生命值一棍
盡快了結

死咗 琴日英超送哂比美國
移民英國算

你要奇門遁甲？

肯薩斯一換走羅素啲進攻低質勁多

你千萬不要對賭波的人們抱有太高的同情

你三格

Same

派未賭12碼好刺激

想知0:0 幾多倍

係咪戇尻啊...
買乜撚野總入球2

YES

12碼邊隊踢先 想試客

踢完啦

屌買唔切

比呢隊閪波晉級 無天理

On9 射8球得4球入 我射都好過佢

下場再買

客隊4球入1球

下次我買半大全大 反手0-0 想知點輸

1:0

1.28買左黎收息

美國人劇本

呂健威：金鎗六十9月尾復出

呂健威今朝透露「金鎗六十」復出大計。

要數新馬季最令人期待嘅馬，肯定係剛季登上四歲三冠王寶座嘅「金鎗六十」啦。講真，呢匹應屆最佳4歲馬得主，贏勻1200、1400、1600、1800同埋2000米，真係犀利到不得了，上季更7戰全勝，即使幕後冇安排馬兒參與上季冠軍賽馬日，但從長期嚟講，應該對佢更有幫助。

事實上，暑假開操後，「金鎗六十」朝朝都喺機坪踱步，呂健威亦經常未天光已經出嚟睇吓呢匹鎮倉寶。咁究竟「金鎗六十」新馬季幾乎復出呢？我地《東網》馬經記者今朝就問過威哥，佢話初步打算安排「金鎗六十」喺1400米三級賽慶典盃復出，而呢場賽事新季將唔再安全喺國慶日當天舉行，反而改喺9月27日禮拜日上演，換言之「金鎗六十」將會喺9月尾復出啦。

輸錢嘅手腳 聽日又有fc la半大買

我預購左半大全大

閪老鼠轉盤講聲

而家仲有2.15 半大
聽日打到得返1.95
今朝輸到爆廠

過完1730仲有命先買

買咩

唔係好想再賭啲垃圾波
距離馬仔回歸仲有成個月

網民拿樸迪: 馬會你既HKJC足智彩好煩

拿蛇，明白既，唔好開HKJC囉
QUIT HKJC囉
你成日都會見到足智彩架 BY THE WAY
因為馬會有好多BUDGET請公關 BY THE WAY 拿蛇
我可以俾一個建議俾你，唔鐘意 QUIT左HKJC佢
O唔OK?
拿蛇，得唔得?
兩種野 一種就係唔鐘意既
QUIT左HKJC佢，因為我可以保證一樣野
你不會停見到我

樓上失控?

HKJC 放馬過來

牙福係咪贏到傻撚左
但又幾好笑

簡單黎講，社會對問題賭博有好多稱呼，例如病態賭博、賭博沉溺、賭上癮。唔同既字都有唔同既解釋，暫時最準確既係賭博失調（gambling disorder)，係根據DSM5既解釋，DSM5係精神疾病診斷與統計手冊。 賭博失調有以下特徵。

1.我需要增加金錢來下注才可以達到所渴望的刺激。

2.當我嘗試減少或停止賭博時，我會感到不自在，或會煩躁。

3.我曾重複控制、減少或停止賭博但都未能成功。

4.腦海裡經常充滿關於賭博的事情（例如：持續重溫過往的賭博經驗、預測賭博結果或計劃下一次賭博、構思尋找賭本的方法）。

5.我經常於不愉快時（如無助、內疚、焦慮、抑鬱），我便會賭博。

6.當我賭輸錢後，我便會於另一日折返再賭，期望追回輸掉的錢。

7.我會說謊來隱瞞自己參與賭博的程度。

8.我因賭已危及或已令我失去重要的關係、工作、學習或事業發展的機會。

9.我需倚靠他人提供金錢，以減輕因賭博帶來的財政困境。

你有邊幾樣

好彩唔賭

幾時先到9月5啊仆街

你賭博成癮

2.當我嘗試減少或停止賭博時，我會感到不自在，或會煩躁。

4.腦海裡經常充滿關於賭博的事情（例如：持續重溫過往的賭博經驗、預測賭博結果或計劃下一次賭博、構思尋找賭本的方法）。

是日任務：戒賭

其實第4項應該個個都有

加入

針傻左

又逼近？

1730澳假

一位稱職的副練，除了同下線員工保持良好關係外，千祈唔好功高蓋主，之前就有位副練曾向某馬主講，他的愛駒係由他一手操練，叫佢唔使問阿頭，該馬主聽後，隨即打電話給練馬師，練馬師知悉後氣上心頭，返到馬房告知他下季不再錄用，而這位副練之後也無其他練者肯收留。

戇撚鳩

開名？

拿樸迪

呢啲為存厚道點會開名

呢d 真係終極on9仔黎

金鎗六十國際賽跑一哩抑或盃？呂健威咁答…
27/7/2020

「金鎗六十」今季主要目標係香港一哩錦標。

既然冇參與剛季冠軍賽馬日，呂健威鎮倉寶「金鎗六十」新季嘅主要目標，當然係年尾嘅香港國際賽。不過，「金鎗六十」既贏過香港經典一哩賽，又係香港打吡大賽得主，1600、2000米都贏過，究竟最終會揀香港一哩錦標抑或香港盃呢？

對於呢個問題，呂健威今朝就話暫時「金鎗六十」嘅目標係香港一哩錦標，因為佢都係打算安排呢隻馬季初由1400米跑起，因此去到國際賽跑一哩較為合適。咁即係話，如無意外大家有機會見到「金鎗六十」與一哩王「美麗傳承」嘅終極對決啦。

另外，呂健威馬房另一匹佳駟「幸福笑容」早前發現左前蹄球節因患有腳掌及腳底骨病而受損，被建議長時間休息，威哥今朝透露「幸福笑容」隻腳有啲發炎，情況未算太嚴重，但真係需要一啲時間休養。

【首位洋將復課】IG揚言贏40W 薛恩唔係大隻講
27/7/2020

薛恩未到八月就開工，亦係最早蒲頭的洋將。

澳洲騎師薛恩日前打親民牌，在IG玩「你問我答」，尖銳問題亦慷慨解答，剛季只有15W的「二奶恩」，當被網民問到攞咗43個亞軍時，騎者揚言新季要贏40W，志氣非常高昂，真係要畀個Like佢。

講多無謂，行動最實際，薛恩趁今朝大圈首度開放畀馬匹快跳，立即復課操馬，成為今季最早開工的外籍騎師，全朝佢一口氣替三駒快試，開工馬係「連連喜慶」，先與廐侶「赤火驍龍」在大圈拍跳，然後再操「威力飛馳」及「威力爆發」，全部均來自賀廐。臨收操時，薛恩一度走去烽火台對出草地，睇吓賀賢是否在二樓，似想搵佢匯報馬況，後來從在場記者口中得知練者已Back home，騎者就打道回府休息，再以一句See you tomorrow作結。

不過職場真係好忌功高蓋主
一定無運行

職場仲有咩生存之道
同廢老一齊賭馬埋堆有無運行？

好似有一個

靠廢老俾貼士

限聚令收緊至兩人
我真係笑撚左
不如直接禁足咪算撚數
一個家庭都容納唔到
落街買定幾日餸都要分幾轉落

真係痴撚線政府

贏錢扮輸錢

瘟神ho季尾阻住威哥爭冠
下季仲有無得騎

扮冇賭錢 扮戒賭

Shadow hero來了
我欺又多5隻ppg

呢條撚樣唔好話40w
下季有20w我youtube直播屌柒我老婆

係呢個咁瘋狂嘅社會底下

我都係瘋狂賭球算

Lm 叫佢俾多錢你

欺拉利午安

改名未欺拉利

遲d諗住開個新ac

同我一齊做P

又訓醒

1730點部署

正叔，最後的午餐了

睇清楚你份人了
難怪你X極都有錢賭

我真輸= =

1730 吾賭區

1.福

你做pr煙腸可以屌尻啲pr 廢老

用個吾字....
一野穿煲啦pr福

1730買咩 ?

屌你老木 有兩公婆埋黎問plan 都要罰2000
仲番工做乜尻

cap 圖 LM

水手買對家是常識吧

睇下閪老鼠轉唔轉-1/-1.5
轉就買

傻閪
又唔撚直接禁足
而家咁能樣玩尻曬所有餐飲/零售

玩能死好多人啦
問佢D人點能樣食飯
叫你去效野公園食，都忽忽地 ON撚9

工作冇得Except咩

而家半一喎

1.72 比狗賭

轉-1
講錯
唔轉唔賭啦

有既
不過D狗行埋黎，你，你，你三個過黎
三個，抄得
講經咩

直取半客算撚數

咁就兩千蚊
未賭先輸

個個都番郊野公園 ?

叫都唔能洗叫

想要水手本身

仲賭？

都係我烽明白事理

慘撚過場場買$500半場其他

羊大錢唔得嘅

佢一分鐘收皮
同跑馬買合夥系2000蚊W一樣

個心情 就好似六寶過關過到呢場
見到呢個畫面。。

手術成功康復快 艾擎斯過幾日轉骨科病房

剛周末畀布文連累搞到墮馬受傷嘅艾擎斯，目前康復情況良好。(圖片：Getty Images)

澳洲名將布文剛周末喺玫瑰崗馬場危險策騎，連累同袍艾擎斯「落樓」重傷，後者坐騎Hot 'N' Hazy更要人道毀滅，呢單事故於當地引起極大迴響，即使暫時仍未展開研訊，但唔少人都覺得要重罰布文停賽。

至於艾擎斯嘅傷勢同埋康復情況，當然亦有唔少人關心，事關呢位年輕騎師送院後，發現脛骨、腓骨骨折，鎖骨亦有受傷固然用嘢固定，同時出現氣胸情況，即使無性命危險，但情況仍令人擔心。

不過，根據醫生方面嘅最新消息，艾擎斯做完手術後，康復情況理想，即使目前仍要插胸管改善氣胸問題，但相信幾日後可以由加護病房轉往骨科病房，繼續接受觀察。

見到熱狗係對面開街站 點部署好

扯頭纜快跳攞威 航哥冀一搔七年之癢？

葉楚航(左)與蘇偉賢齊齊轉上烽火台二樓觀操。

隨着從化馬匹訓練中心無休，沙田馬場亦跨季不停操，今晨大圈放寬，首朝開放予馬匹作快跳之用，全朝一共有駒進行快試，晨課氣氛當堂唔同晒，葉楚航搶灘成功，五時十五分率先派「老友威威」由助手快跳800米，「超凡動力」及「暴風客」魚貫作相同操練，看來練者今季會打快攻，以一搔七年前奪冠軍練馬師之癢。

而蘇偉賢亦不甘示弱，緊隨航哥派馬出大圈快跳，先頭部隊為「雄龍」、「醒目再臨」、「生生發發」、「天池怪俠」及「喜進龍」，鑑於烽火台地下進行維修，兩位華籍倉主轉移二樓觀操。

另外，丁冠豪同韋達亦分別策馬出大圈快操搶Fo，後者獨替「安采」快試一段，走來清風送爽，堪稱晨操之星，看來呢匹馬房第二高分馬健康已養回，新季有望於大賽爭功吧！

去便利店買份熱狗係佢面前食

班撚屌係咪冇戴罩

有帶罩

係街唔食野

琴日已經破左戒食左碗癱仔
我好內疚

永續基本法就係貨真價實既港獨

晨操之星

原來澳洲打吡第三都賣埋過黎

邊個24小時賭就係鬼啦
一定唔止一個人操控ac

牙囧你遲d點算 你會餓死

你

有LIST未，問左幾日
想避

係屋企食
晏d 開 早d 收 完美

完美地準備冇飯開

1. 光頭新馬

2.全能覓腸

精選玩得最多次嗰兩個一定係賭鬼

適時公布

快啦 1730就殺到

公布左 你榜上有名 PR 福

米屈拉
我最多咪誤入賭途既核賭

佢差唔多要準備1730份稿

留意咗幾日

發覺個人一世都幾鬼下
佢次次係手足輸完第一個講 bounce back

核賭 邊個搞到你誤入核賭

夠鐘睇女

Refresh 左3下先似番人樣

誤入PR途就有你份

PR三大招數
1. 贏大錢
2. 扮輸之後繼續賭
3. 24小時發放賭博訊息

同感!
佢有DD 煙腸FEEL
佢上線應該都係呢個POST

1. 奧步爾
2. 寶高
3. 福

最大獲自己back唔到。。

有樣野要讚下班熱狗

佢地隻大聲公對馬路
唔係對番行人路
唔會轟到我收皮

2. 扮輸之後繼續賭

呢招你宗師級。。。

每幾個鐘就生命注 又話X

都唔知你有幾多條命

右上reneebobo wor 清

逃出生天我有講=.=

潘狗帶埋佢契弟出去玩

你死幾次先逃一次wor

佢都係淘寶用家？

C007.............

史卓豐

契弟wor
唔淘番幾支噴霧點搞

真輸假敗好快知

福逸都係鬼 fc咗

如果你咩都無晒，剩係得番一部手機..

你都會打去賭波

brian 華

PR集團（暫時已知）
1.福逸（扮9up混入馬post，24小時發放賭博信息，並鼓勵手足多投注）

2.人一世（每次係手足輸完第一個叫人bounce back，佢希望導手足失控投注）

3.覓腸（發放新聞，並扮係叫人戒賭，但實屬反話）

左上可以tag定列卓斯特

唔是右下咩

買馬緊係買逃馬
起碼有得gel左先

喂brian 好多朋友問。。。。

。。。
係咪要POST 飛你先信我?
上盤半大全大

而家風向係話你係鬼

21頁開始，牙炯帶風向

明明我唔叫你地back你地都會去賭。。。

你D飛係咪有馬會資助架

咁佢係啊嘛
除左做老婆打switch 果日
大家數下佢死左幾多條命

半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

你又有啲道理

佢就好似打三國戰記
畫面中間有99credit 咁

仲有冇搵到其他Pr

日日都針1k以上，佢要有馬會資助先賭得到

佢預支緊下季d 獎金

即係下年做金槍2.0？

2020-2021 香港馬王 福逸

又7W又做埋pr，抵佢做馬王

1730 點辦好

你地睇

突然羨慕d 熱狗。。。
佢地經已收檔了

都係拿蛇醒目
人一世真係鬼鬼地
好似唔使訓咁叫人bounce back

馬會KEEP住上盤1.7-1.74
上盤

唔使鬼打鬼扮無辜啦
做倒鈎pr想呃我？

無啦啦比人追住黎屌
明眼人知咩事
唔自辯了

1.7 真係唔想賭.......

呢啲賠率比狗賭

PR?

上盤買未

米癲啦牙炯
我次次有PO早飛/講買咩
曼聯8X分鐘先入波 米講左逃出生天

5,6點日職 東京都走盤，飛腳又8X分鐘入到波
咪逃出生天=.=

佢最大嫌疑 你又唔理

是我

怪錯左你
有生命注跟未

唔轉盤唔買啦講左
1.7 搏佢贏2粒 不了

今場走地有冇角賭 有就唔買住等走地算

考慮緊買一注
清者自清注半客

有你有我

明明同牙囧齊中 今朝美職我冇買架。。

買撚左半客

我半大算

清者自清注

500K

廢事次次生死比人話

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
錢途燦爛 BRILLIANT C005 呂健威 葉楚航 27/07/2020
金鷹翱翔 STANLEY PARK C446 何良 霍利時 27/07/2020
紅鞋兒 ROSSE SCARPE D081 徐雨石 文家良 27/07/2020
爸巴閉 SUPERB DADDY D235 何良 霍利時 27/07/2020
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
陽光 SUNNY POWER A371 呂健威 27/07/2020
威力名駒 SUPER QILIN C317 蘇偉賢 27/07/2020

我咪臨訓果注fg

叻廠執柒左佢啦

婆娘係咪要散倉

何良 有戰力既馬 都拉得七七八八 抵撚死

航哥又多隻食冷p

何良
又走隻好馬

一隻識贏一隻識近

跟我福
759入貨注

1730
唔好賭ok?

連金鷹翱翔呢隻下季至少幫佢執1w既都走

抵死啦婆良

婆良下季有冇10場

咁就符合我嘅期待啦，七隻跑薩塞克斯錦標

婆娘話唔驚！佢仲有三隻怪獸！

鷹系都拉走
得番34隻

講真佢最多都係得返五季練
應該唔係好志在啦

由尾數上第一

都要睇下福蛇㩒到幾時先肯騎佢兩步
唔係㩒到過終點都未上到

戲碼都幾正

其實主要想佢柒

起碼多過三隻跑

依場好睇 新舊最強對決
蘭秀都好期待 可以睇下tawkeel 實力有幾高

Nassau聽日就有Declarations

呢啲先叫G1戲碼

d馬住得鬆動d又開心d
d馬伕又分多d時間到每一隻
下季每隻至少1w

老實講，肯定好睇過KGVI

《戒為良藥》

冇留意1730

婆娘

0:1

好可惜藍營又係無馬

30944959

我諗岳伯仁又搵學幫手

識貨！

角球點部署

咁快。。。。入唔切

迷完藍未=.=

報假

屌

必勝重心：戒

執隻Wichita都好

發財褔星拉走未呀

準備改名 諗緊改咩名

0:1 c

屌 9.5仲諗緊就1c

嘩pr嚟料 又嚟洗板

Nazeef has been tasked with doing exactly that in Thursday's Qatar Nassau Stakes as the owner's ante-post favourite and Saint Alary winner Tawkeel is staying in France to contest the Shadwell Prix de la Nonette at Deauville on August 20.

可能要再等下

大定戒賭未 好心痛

改新名
點部署

唔玩啦 有錢嘅玩落去 88

Declarations Of the Markel Insurance Molecomb Stakes

Army Of India Joe Fanning
Ben Macdui Kevin Stott
Chief Little Hawk Ryan Moore
Deliver The Dream Charles Bishop
Internationaldream Paddy Mathers
Night On Earth Oisin Murphy
Significantly Ben Curtis
Steel Bull Colin Keane
Sardinia Sunset Rossa Ryan
Wings Of A Dove Kieran Shoemark

林莎係貓

呢三隻都唔差

分清楚未

我估佢同戴圖理一人執一匹嚟騎

杜拜閪

屌你 Jean-Claude Rouget 又收起隻馬

一改呢個名 好撚多人JER我老婆

有無啲型棍少少

歐洲莫雷拉係咪騎Wichita

我愛金世正

咁戴圖理都騎硬Wichita

Ballydole遲啲就會公佈騎師

仲未改得名 sad

你呢D死泥地馬
次次搵大健士騎你條撚樣就岩

觀塘36F

我加陣有兩次改名機會

迷肥陣營內訌

改做樂昌樓貓師傅囉

Siu4
我地反肥一於食花生！

唉 on99 11.5 上賊船

莎林毒氣

轟雷暴雪

陳彥行係雞
貓

改金世正 ?

比奧步射能完串能到

半客針

好彩冇買

10.5 快啦

再見

幫叫

咁快5C....

半大針

你地超撚有錢
仲有錢部署澳職

新力必7C

老鼠入未

又爆c no goal=.=

唔洗問賭波馬又賭左角小

又中柱

嘩 呢場戲碼得

我福 又含
清者自清就針

無買又爆角好煩

麻麻地姐
不過都係閪面yanny feel

睇racing post 有篇寫左6隻係古活要留意既馬

Gussy Mac
Tilsit 又1隻鴨都拿新星
Bell Rock
Glorious Journey
Steel Bull
Queen Power

福角大又贏 又得我輸

屌你痴撚線
Confirmed你公關

我同佢半客齊針

朱德望

佢哋近年啲馬真係好lun勁 仲要接住接住咁上位

Sorry收返 半大針埋

牙人又有錢賭 幾癲

C007係你地教我嘅。。

都要本身戶口有先C007到

C007唔係口號

我隻C007準備退役

想佢哋出返一匹可以平天下嘅哩半馬仔

靜靜地輸la

賭球我又唔係好似某d核賭咁幾千幾千咁

上場水手廢到狗屎咁 點知買角細都可以錯既
踢波真係好多風險架

賭完LOGIC未
賭波賭LOGIC呢個行為本身已經冇LOGIC

咁你教我點樣行落去

屌你又角

戒賭集團出現内鬼

水手屌客隊 點算

又話無錢賭

嘩咩料，水手禁屌....

我買左知咩事

笑撚左
想問牙福係咪買左半客

冇錯

點算 買左客。。

好彩冇鐘埋個頭落去上盤
發神經

夠唔夠膽買主ng

戒

同路，都無計可施

係

都係 屌足90分鐘仲要輸錢

岩岩入左客FG

刨

個天連清者自者注都唔幫你
睇黎你pr呢單野都走唔甩

同坐一條船

祝贏
我諗緊買唔買角小

10了

角大 爽

無賭又爆角

呀必 差一C

話說，澳職唔係話全部係悉尼個場踢架咩 ?

B/s?

最大買到幾多c?

下次你唔賭講聲
連續2場都爆c

聽晚終於有馬睇

Within 15c

Pr

係，引人賭外圍
好撚折墮

咩皇冠👑

咁都PR 痴線

買客好似輸硬咁

水手好球

喂越位喎屌你隻閪

笑撚左
這些賽果，你們賭埋它

收皮算

ok想玩搵我

艇仔

樓上報左驚

拉

閪波唔賭啦 戒澳職

乜撚野水手

記住唔係口號

決心戒球，米能再屈
連針到 瀆者自瀆

計近年 一哩有frankel ，kingman，
短途既calyx（可惜傷左）
泥有霸道駒
馬女有enable
環遊世界有富林特郡
Logician如果跑得番既

仆街 仲刷唔刷角啊

廢閪西悉

悉尼全部都係閪種

跑哩半嘅G1馬仔
Workforce Flintshire New Bay Noble Mission
都係差啲意思

閪悉反CUP幾抵賭

求下你唔好

你加持完 我唔買了

又爆

水手盤

我福

跟我一齊戒算啦

好，聽你話

我屌你個西 比多c先啦

好

戒啦 追唔到啦

又gel

2c 啊屌你

憲哥又中

憲哥又叫糊

好撚癲
唔賭剩係尻up就勁中
主ng 同9c果時買角小

拿蛇， 點算

唔賭就勁中

戒 忘記腳波

打機既打機 陪女既陪女 遠離賭博

傾馬嘅ok?

C007點睇

冰足半個鐘=_=

Fk u 牙烽

好似比馬會玩咁

屌佢老木 刷啊

想睇必輸錢

我屌你老木 我唔想輸錢

三班1650

西流呢D垃圾
都唔撚係踢波

上季會唔會搏得太多

11C

on9

隻馬完全演繹到個馬名

中段C007一野正數走甩

一係就入面塞車梗頸四

比多1c 先

我地成日比C007中段走甩

你中？

條賭神下盤 gel 曬頭

C007無以為繼

我地唔可以咁。。。

絕對啦
不過三班1650應該有班
但可能都係要潘狗先搞得掂

夠僵比個連環角我

goal

1:1

SIMON COX

屌你奶，買水手NG又對面入

劇本

冇啦冇用

唉

爆角啦 屌你

如果反杯
就有勇猛神駒2.0事件

比多1c cover 埋半客果注

收工

收錢先

3格？

水手真係辣殺來

閪流上盤，FG
水手2NG
全針

兩格

聽日買本輸番黎邪一邪佢先

兩格LM

睡超只有一個情況下會買
就係野烽出野水

派啦
水手盤

我烽

書開有條路

GOODWOOD CUP BETTING FORECAST

4/7 Stradivarius, 5/2 Santiago, 12/1 Nayef Road, 14/1 Spanish Mission, 16/1 Eagles By Day, 33/1 Who Dares Wins, 50/1 Euchen Glen.

你睇下你 上一秒仲話乜乜柒柒

睇書要靜

買呢本
奧 書 中

做下善事也不錯呀

戒賭了

真 不了

挽留

幾時做下善事比我

成功搵到今日人工 收檔先

賭角好過接客

頭先同佢wtsapp左一陣

聽朝輸返一星期

屌你老木
聽朝唔賭

笑撚死

屯門市中心等

他最近還好嗎

寶高把閪口賤過狗

福烽我又輸

今晚bounce back

米癲拉，咁既時勢仲叫人去大商場= =

日常姐

唔back啦 野雞波

不過通常就係d 把口咁賤既仆街
食尻曬d 女

英冠附

上盤，fg針咗1.5k

屯門公園 nana到等

好彩我清者自清 幾百蚊only
係美職重傷

幾好，有心

條黑鳩廢撚到仆街

星期三午餐點部署 ?

又X晒
我屌撚晒d上盤 嬴唔到學咩人叫上盤
聽日LA FC半大唔到IFC見

今晚推多兩口先啦

今晚行定過去啦

ifc群組

意興闌珊
信得過o既只有LA FC 半大之鬼

咪再賭

七色SIR 晚餐未

係咪想迫死我

一早提倡戒島

你買左未 未買就比個資訊你
我買左半大全大

正到

得我同你提倡

細波？

我

咁撚正

not yet ar
睇埋LA FC果陣先啦
陣間又唔出rossi 又冇個黑鬼 點買得落手

仲有我啦

想食放題

馬會更正牌仔最新策騎費 唔係$1900係$1250！

早兩個禮拜馬會公布，見習生嘅策騎費大幅增加，由1200元變成1900元，策騎費大增58%，但今日馬會更正費用，原來見習騎師最新策騎費唔係加700，而係只加50蚊，最新為策騎費為$1,250，咁即係以為大幅加薪嘅陳嘉熙、黃俊同埋周俊樂三位小將，空歡喜一場咋！

未度

加$50都唔夠買條四重複式

我都想

睇埋陣就2倍都無

唔落菠蘿唔好話自己食Pizza

大家戒賭啦

下 咁先正
閪口閪面 瘦 呢啲先過癮
好撚想比佢鬧

原來係local野
唔怪得未聽過

比蕯勝駒

m 底 平板控

元朗開左兩間
出面都係得一間，口碑幾好咪試下

岩岩食完燒味飯 好爽

有冇名
想試下

單拼定雙拼
叉燒一定係鐵膽

Yoho下面有開storxxxxxxxx幾好食

仲夠膽食燒味

我叉燒燒肉梗撚左

燒鵝乳豬

好難餐餐自己煮啦

叉雞

元朗好多好野食

叉燒油雞 一盒
燒我燒肉 一盒

元朗有間燒肉好撚正

捱緊餐餐自己索
午餐求其12隻雲吞就算

關於燒味我曾經出征過飲食台問大家燒味條菜會點處置
燒味師傅既專用抹手菜

有骨落地不了

名呢

叉油雞

扔

燒味新年後已經冇食過

節食下 減下磅位

東菇亭果頭

富貴

燒味佬d手汗先正

健康至上，食埋

擲地有聲

通常會叫走菜
冇走就唯有丟咗去

基本都唔撚會食..

唔驚食左D肺炎落肚？

乳豬又係好9正

好撚多野食喎 我成日食燒賣皇后

你食左唔知幾多師傅既汗同尿落肚

平民野 SSP 燒鵝大王都可以接受

手汗健康過落鹽啦

學 Vatican City
Frankie Wichita
老豆 Circus Maximus

啲皮

平時啲叉燒食落肚咸咸地就係咁來

有冇食過開心豬扒

吹大哂wo呢間

冇事啦 你估佢隻手唔會摸住舊叉燒黎斬咩

講既姐，點會食

燒味條菜俾狗食

有，好多年前雞地開左已經好出名
個豬扒正到不得了（當年）
而家水皮左好多

真 尿味菜

元朗國排名第一
一定係西關啦
無得爭

你地都富貴人家黎
我樓下乳豬飯60，得4件

想試

攤凍咗會變返白色一粒粒鹽

冬菇亭成記 好野來

荃灣都有 路德圍

On9 乳豬1/4 下莊 再買白飯

咩黎架

土豪食法

中學日日食

自己開左分店吊佢老木

老闆唔憂做

西關都唔能知=.=

正好撚多 飯盒 頭頭尾尾點食

真=.=
食燒味飯叫乳豬真係痴能線

食燒味唔講天鴻真係講唔過去

唔撚識

糧頭先敢食

老實講，幾開心呢度冇傻仔叫果D昆水四寶六寶飯
最撚垃圾就係X寶飯

吹大左

搵笨柒飯
同雜扒一撚樣

個老闆好能on9

屌曬你地 仲搭緊車
講撚到好肚餓

乳豬燒我飯
好撚正

紅腸 雞翼尖 咸蛋 已經三寶
四寶就比多2舊垃圾叉燒你
六寶就搭多2件雞尾 2件瘦燒肉

四寶 正
仲有咸強！

傻仔先食四寶
緊係雙餅加咸強

傻仔先食x寶飯

入元朗我帶你食好野啦

四重彩 六寶獎就識

飲食討論？

紅腸 咸蛋 都當寶

日本野邊間最好

而家就唔太建議
因為渣左好多

平民野 一番 中學回憶

嘉兵衛都幾好

狗會迫害周狗

請女食 邊間？

鮨文

好撚想食 好野

傻仔先食飯

成記塊扒連飯份量又大又多比兩個人食都得

我唔鍾意食生野

食燒味飯一定要多薑蔥蓉
用嚟撈飯正到

元朗有至少三間分店
水車館一間，仲有一間唔記得

同師傅講咪得

飲食台新勢力
咁賢達係食咩？ 又唔食得意粉

食意粉好冇？

[光榮古活賽期開幕] 馬季唞暑討論區XIX

超想試

唔好呀金蛇
對身體唔好

比你地講到好想聽日入元朗國

咁你駛撚叫餸
白飯加薑蔥蓉 味得

得架咩

以前同你一樣 不過咸到戒左

我最多一個月食一次啫

有錢乜撚野都得

好正 但好肥
不過呢個世界就係咁
馬場嘅例子：肥鬼

所以好少雙拼
通常一個餸已經ok

廿零蚊就會食
但通常X寶飯而家賣到好撚貴又唔好食

你食開嗰間額外加咗鹽？

隻蝦食到X撚左
唔敢食

大阪
但而家好細間

Chef’Stage

但好多女唔鍾意食

話時話隻蝦去咗邊

次次食完 咸足成日 不斷灌水

燒味界一哥 乳豬